    Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна
Це розбиття складной структури на прості частини. 
Щоб зробити код простішим для писання і розуміння(в плані синтаксису і кількості рядків коду).